【突發】「買小輪，食足一世the Mira plan！」最新公司通告！

今次搞到班「專業廢老股東」無得食了！

btw，我希望小輪只係因為場地唔夠而取消午宴，而唔係岐視我地呢班「專業廢青小股東」啦。

點回本呀樓豬

用$250 回$100 餅卡

哈哈
連登狗衝左幾多人

增加近半

成班傻鳩

乞E

支持令到班癈老無得食

次次都要出事,先可以叫7頭

每年都有2張餅卡

成班大種乞丐

點會回唔到呀，下年再收多張餅卡啦

做茄哩啡都係呢個價

有本事佢就永遠取消午宴。

如果唔係我地實食得到！

擺曬上網俾人睇 有藉口順便cut埋班廢老

岩，垃圾廢老無得食先緊要

得西餅盒

消息一出小輪即刻比人炒到52週高

一皮嘢都唔洗一手 堂堂正正入去食唔得嘅
成班乞兒係要拆到碎lam到盡

你唔屌鳩四叔賣樓又送工作平台、又送環保露台、又送窗台……成個乞衣咁lam到盡？

洗唔洗咁呀呢D公司

食班乞衣
一餐飯都要貪
9000蚊一手都買唔起

抵啦成班死黑衣....肉撚酸到😂

1股唔撚係股？

樓主好波

我有兩手呀
依家明顯係間公司乞衣D

我都有幾手，不過方便出席先拆碎股出黎

算啦
估唔到堂堂大公司咁小家

哈哈。其實呢度有百幾張人頭票。

他朝有一日佢要私有化，要數人頭通過既時候………哈哈哈

咁大間酒店 為左果百幾人唔搞
仲要果百幾人唔係個個會去

如果真是食物不夠就可以原諒
所以要睇下年

我地一世都會係小輪股東黎

因為應該無人會為左20股走去特登轉名。

好乞衣

抵死，去到咁盡

20股，爭在未開埋你名呀柒頭
一手先九千蚊，做乜撚

俾個戶口黎我捐十蚊你買個包食啦，成班乞兒冇得食咁慘豬

咁你又肯定一手就有資格可以食？
實有人有一百手笑話你黑衣得一手仲要去貪小便宜
咁係咪要有一千手，甚至坐board 先有資格食？

比個數黎，覺得有幾多手先夠資格去食？

係咪捐？

我唔怕受架！

290-114362-882 恆生。

我唔會嫌錢腥！

哈哈。叫埋記者黎跟我lor。反正股東名冊公開查閱既

唔明有咩咁乞衣， 明明係香港啲股票不合理地限住要一手一手買, 又唔見美股要一手咁買， 唔通買1股FB 又係乞兒， 咁1股巴郡呢？

1股唔係股東咩， 咁大間上市公司為咗慳嗰餐飯錢咁樣仲乞衣啦....

岩呀 連登仔連邊個乞衣都未分得清
竟然走去話D小股東乞衣

我有兩手 依家無得食
我又係咪乞衣呀
關有幾多股咩事呀
就算你有一股定一億股都係股東

樓主等收錢啦…

就算你地畀$101我都唔mind架。

樓主絕對有權咁做吖

咁如果多左好多夠一手嘅出席股東會，佢係咪又唔搞？

Chin U account 去唔到你屋企附近請你食飯添

但老老實實，如果個個都拆細左股份俾人
咁佢既股東數目真係可能會多左好多
下年可能會變左煤氣咁，係會展搞，有成千幾個股東參加
然後大家都係收盒餅

嘩，咁都留意到。

p.s. 我覺得666-頭既型d

啲乜台物台唔係送架，係要俾錢買架

咁有冇得比少啲錢而唔要？
我唔要長走廊，菱形廳

巴打我唔見左你個whatsapp 既
976xxxxx 仲有無用緊

你朋友間咪算
宜家搞到攬炒啦

無呀。改左。你email me 先啦

email jor 去西米個gmail

做到咁揚好難唔畀人封殺

抵撚死
成班蝗味十足
仲好意思笑支那人

記得之前仲係高登定咩開post招客收中間費

成班乞兒管理層
第二時數人頭票就知味道

玩到咁揚，縮皮好正常

痴撚線 最近小輪被炒起就係因為啲人貪餐卷?

四縮咁小家 點解啲人對煤氣股東仲咁有信心會年年送股?

招咩客？

因為送返俾四縮

十送一可以令大股東變相增持。

佢本身派息唔多，一般人食息維生既，收到紅股可能會賣出去套現。

四叔無現金需要，佢唔會賣。

久而久之，佢所持有既股份會多過其它人。又唔使係市場入面買。

反觀李生旗下公司全部派現金。

李生要增持就要係市場入。作為大股東，有潛在大動作果陣唔可以買、業績前唔可以買、要避內幕交易。買一次又要公開。

（西米Go又黎啦）【買小輪，HK$250 食足一世Mira 午餐plan！】

LIHKG @ Android

係呀

免費幫你做埋就最好啦，係咪？

你又唔使起哂鋼
我都係講番事實你係招客有收雜費姐

人地係出股票唔係比你班人去食飯，年年小輪都有加價壓你班人仲好意思去食

香港小輪呀，唔係天星小輪好無

拎住餅卡投反對票

計人頭。

好似係

油蔴地小輪於2000年1月停辦客運渡輪業務，並把有關業務轉交新世界第一渡輪接辦，現時的渡輪業務包括危險品汽車渡輪服務、觀光遊覽船及燃油貿易。

本集團之主要業務包括物業發展及投資、渡輪、船廠及相關業務。 本集團現僱用約210名員工。

屌你老母香港小輪

咁其實你講到咁好咁？ 點解感覺上唔多公司都用呢招？
送紅股又有咩劣點呢？

香港小輪而家主業係同恆地系既公司夾份起樓

咁唔係個個大股東都唔等錢使（四叔有恆地系其它公司派息畀佢嘛）

又唔係個個大股東都想不停增持公司股票直到永遠

又唔係間間公司都可以好穩定咁年年賺差唔多既數。

最重要係，年年派同一個數目既息，係恆地系既特色黎：

e.g. 恆發、小輪、煤氣

到時成班金鐘M記聚會

仲有邊間有得食
我又災

就黎出架啦。

敬請留意我地fb

蝗蟲咁 知唔知醜,你同朝早拎免費報紙去回收去賣的廢老有咩分別

碎股黨，本質同Ｄ蝗一樣，一句依Ｄ係我地應得

屌輪無紅股，今年已經加息

我地係一人拎一份禮品。

朝早班廢老係一人拎一疊報紙

笑死

唔洗因為冇得食而屌四叔

突然收到呢封信真係成個心都跳出黎

我地係咪可以現場投票時表達下呢個問題?

求link